一人N句張家輝經典對白

周星馳睇得多啦 張家輝都唔少架

「掂guy我鐘意你 因為你夠攞命」
「嘩！正呀」
「K輪都打埋」
「我都有性慾架」
「對波大啲可以拍av喎」

仆你個街

正式介紹 肥絲大隻隻狗連尼狗

其實我都想屌鮑姐啊嘻嘻嘻嘻

家咩姐啫？我姓甘架嘛！

要我當街打飛機啊嘛

踏著灰色的軌跡

我而家心情真係好肉酸架我

喂 我冇喎 我無逼你當街打飛機喎
咁我而家屈你得唔得啊

唔係當街
係 係我面前打飛機

邊有學校唔俾食煙架

肚餓食屎都得啦

耶穌都留唔住佢 我話嘅

仆你個街 亞視嚟嘅喂

比碌蕉你含

沙律

給我一杯忘情水水水

鑽石與黃金 不及我一片真誠與真心

試過情人節送花比女友送呢句

給我一杯忘情水 給我一杯忘情水～水～水～
給我一杯 忘情忘情水水 給我一杯忘情水～

我要同你隻DUP

地獄黑仔王

上到台 唔好怯
怯你就輸一世

誓要去 入刀山呢～～

我獨仔黎架喎冇兄弟姐妹

哦 吹雞咋 吹雞我都識

你親了我一下啊

冇我見氣氛咁緊張 玩下樂器調劑下姐

我唔見左初戀呀

燒個防火既大波妹比我

呢個睇親都笑

誓要去入刀山

上帝啊你同時俾兩個咁大波的女朋友我

唔好睇我咁呀 其實我一夜都痾三四次夜尿架

沙朗屎東

間間都唔俾架啦

上面班友接錯哂

好明顯唔係接緊啦

送比鮑姐？

你唔搭我咪唔食囉

五百蚊一碗賣唔賣呀！

其實呢宜家李嘉誠呢就收購亞視黎講呢
我覺得有得玩架 喂 唔係我呢個李加乘喎
係穿膠花起朵果個李嘉誠呀
咁點解 因為佢同中方本身個關係幾好喇
我諗tvb都要俾番幾分薄面佢架
同時呢 阿李嘉誠為左收取收視
我相信佢會搵阿史提芬史匹堡 開一部新一輯既
"我和疆屍有個約會之未來報告"黎到對撼無綫ge
而邵逸夫睇到當然唔順眼喇 佢一定會搵阿王晶黎到開一輯
新既"妙手仁心之流星花園"黎到對撼ge
到時阿邵逸夫仲會應該係留長返髮黎到擔綱演出
我諗大家觀眾呢到時一定係大飽眼福ge 你同唔同意呀?

唔好搭我膊頭

你唔食咪唔搭囉

無論愛得有幾深 買翻粒鑽石就至均真

仆你個街,駛唔駛俾埋個籮柚你呀
拿拿聲走去後巷買d白粉嗚嗚嗚隊佢啦,死開啦

正所謂而家出黎行 叔父就當羊牯 大佬就當詐糊 生死之交個老婆就拿黎愛撫

十個𡃁仔 9個都唔帶套既！

鑽石與黃金 唔及我一片真誠與真心

喂！出嚟行唔講返兩句粗口，邊到有氣勢得架！

我俾碌蕉你含

你成日咁貪心 遲早就黐孖筋

喂 我蔡李佛架

O咩K啫你都喪喪地既

titanic la automatic la Panasonic 添呀

你的名字我的姓氏

kiss me lin

好驚呀 無刀呀 好驚呀 無刀呀

咁咪生個笨小孩囉

你同你老豆唔妥呀,定係你老豆同你唔妥JA?

快D幫我抺左佢啦！
妖，你抆番曬入去喇

叫我阿龍咪得囉

I am a very good eagle 呀唔係咩呀

I am the king of the world international YEAH

喂，唔好玩喇喂，斷正即啪呀喂，just...... just drama......唔好玩喇喂，斷正即啪呀喂~

You lum her? i dui lum you.

喂保鮮紙都得架

要諗架嘛，你擺先呀，擺啦，仲唔擺

你成日咁貪心 遲早痴媽gun 啊

我賠條毛俾你，嚟呀，自己潛一條吖

呢個係睇親都笑 加埋條白粉佬個樣

Fucking U 福建大學

吳孟達呀

咁呀閪喇！ 咁你姐係唔信啦？
唔信你咪柒問啦！

耆齡王

No, I come back to Hong Kong and I go to market 買餸 everyday

咁就閪喇
你姐係唔信啦
唔信你就咪柒問啦

好..好驚呀

根據非正式既統計
十個靚仔有九個唔帶套既

駛唔駛俾埋個屎忽你啊, 拿拿聲買白粉去後巷度 「噓噓噓」啦

Are you 溝ing my wife Ling?

要諗架嘛..唔岩你擺喇。擺丫, 擺喇嘛, 仲唔擺?

你唔好講嘢你收嗲啦 其他嘢由我定奪

呢part 真係笑到仆街

啲女人呢，就好撚古惑...

個道友好似鄰李健和

邊有學校唔比食煙嫁

喂你都有交月費架，唔使教阿

啊～ 我比碌蕉你含

今日case多唔多呀？重案組有無黎收返啲犯呀？

仆你個抽界

呢個post 有聲

就娥姐咋嘛

咁就閪啦，你即係唔信啦？唔信你咪柒問啦

喂係我做錯呀，俾次機會呀

後來我加入左臥底工作而忽略左佢

咩戲

我仲有野輸咩？唔緊要啦，嬴又好，輸又好，D野都返唔到黎架啦

家咩姐啫？我姓甘㗎嘛

借個火仔來

到咗呢個地步唔好話野戰，伊拉克都同你打兩轉返嚟！

我同你個d就簡直係true love啦
titanic automatic panasonic

劉德華我熟啲 咁即係幾多個劉德華度呢

黑馬王子，葉德嫻叫佢係跳快d跳唔好阻住我開冷氣，次次睇呢場都笑

無刀呀 ～ 無刀呀

呢個睇親都笑到仆街

莫講話打野戰， 伊拉克都同你打幾次

我俾碌蕉你含，你會否幫我含

鑽石山咪去左囉 樂富你去唔去？

唔好睇少啲寶石啊
啲寶石全部都係
Made in London of the opera to the sky from the boys to men

你睇你個仆街咁嘅死人大肚腩紋隻公仔響度奶fing fing，咁就學人做大佬呀？

你又係嘅 你咁誠實做咩啫 你本來可以避免到一場無謂嘅激烈打鬥㗎嘛你班仆街(連住幾秒街尾音)

呢到唔准食煙
唔准搭我膊頭
你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉
你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪掟左佢囉
你掟左佢我咪唔搭囉
你搭住我我點掟啊

斷正即啪呀喂

Just drama. come on. drama.

屌呀
成五版都未有人講呢句？
啲女人呀 好古惑架

我為阿公做野
碌棍我淨係會交比火牛
我 要 做 辦 事

我見到豬皮呀!!!

宜家香港經濟低迷 苦海求天

我一定係唔夠訓啊～

之後個段發夢完全九唔搭八 唔知做乜 好撚on9

「嘩嘩嘩，嘩咩呀，如果唔係早幾年d人講環保，一早拎左你隻死肥豬去炸豬油啦」

抽黎明水。佢好多套都抽黎明水

啲女人啊 好撚古惑架

沙律又話輪到黎飛我既時間！我死呀我！

火龍哥哥

呢幕黑馬同千王都有

你咪憨鳩鳩咁啦

Oh～ohohoh~oh oh ohhhh
我比碌蕉你含
Oh～ohohoh~oh oh ohhhh
你會否幫我含

唔好玩啦喂
斷正即啪呀喂

咩係火龍哥哥

千王之王都有？？

火龍哥哥咪就係千王之王 沙灘抄初戀牌嗰度

咁就閪喇，即係唔信啦
唔信就咪撚柒問啦

我孭唔起？
你我都孭得起啊！

張家輝有無屌過鮑姐呢？

如果我係你老豆 我會餵碗屎你食

你估我真係錫你啊？ 食M&M啦

我夠係讀大學啦 福建大學 fucking u what do u do

「話咗你架啦 打咩牌唧 打牌又要輸錢 打飛機咪好囉 又唔使錢 」

喺香港 都無人可以迫我賭錢

仆你個街洗唔洗俾埋個蘿油你呀
妖，講極你都唔明既 你咪戇鳩鳩咁啦
誓要去～～～ 入刀山～～～

呢個好笑

唔係張家輝講 但係都好正
我阿叔軍委 係咪想玩下打靶

人好快就會離開呢個世界 我唔想到死之前冇一件事值得我回憶啊

係 我自有定奪

得啦！

男人講野，女人聽野

咁就閪啦

係咪要啊Sir照落先！

無改就無過啦

我同個大肚婆熟d

尖沙咀D麥當勞我睇既

痂線竟然冇人
信唔個我打你個冚家產484吖拿
仆你個街 你未飲咳水呀 我客黎加嘛

你笑緊個樣 好淫賤呀

唱都唔high 彈果下high 呀 冚家剷

呢隻何家勁架呢隻

哦。
以為講緊肥豬王個到😂千王之王都有

一時唔記得左

「遠睇 bili bala，近睇吹喇叭既飛鳳公主呀嘛」(唔記得，好似係)

我成日都好擔心我啲手指(靈犀一指)，如果有一日真係一個唔覺意畀你哋傷咗嘅話呢，就真係嗱(收左無名指)(大約係咁，唔記得)

同埋出「凌波微步」個到都好好笑😂😂😂😂😂

同埋唔係對白，不過都好好笑，同一日畀人追數追到仆街，肥豬王翻兜有冇人記得，好撚好笑[sosad[sosad[sosad

史伐龍呀～～～～～～

唔好唱啦，唔好唱啦，妖！你唱得好難聽啊

我個名

500蚊一碗

我要同你隻dup ！

你收嗲啦 其他野我自會定斷

流氓師表講完一大堆野搶撚左高浩正個早餐個段
但唔記得詳細

喂，借個火用下
喂，借D錢用下

屌

係咪厄到你就乜都得先

不你老母
返大陸啦

記得燒個防火大波妹俾我

E .... 有得要求架咩?
頭髮長長丫 嘴唇要厚 d 既 大波就梗架啦
咁er .. 唔好哨牙 我怕比女刨到 d性格要開朗d

啲女人好撚古惑架

扑你個街，亞視黎嘅喂

未見過咁靚仔嘅混血兒啊

妹妹你坐船頭，哥哥在岸上走，恩恩愛愛牽繩盪悠悠

啲女人好撚狡滑咖

食M&M啦

有冇人知千王之王2000佢鞭打有錢女句

熱菇熱菇，能大喲乜乜乜乜乜。。。意思

我同你個啲簡直係true love啦

大波就緊架啦

喂,你咪on99咁啦

「唔好話打野戰啦，伊拉克都同你打兩轉返黎呀！」

「你唔搭我膊頭我咪唔食囉！」

咁就閪啦 即係唔信啦
唔信就咪柒問啦

打你個冚家剷丫拿

鬼佬唔識聽英文喎

乜啫 句嘢好長㗎

喂你咁大聲做咩呀
咁你咁惡做咩呀
你唔大聲我咪唔惡囉
你唔惡我咪唔大聲囉

傾嘢就唔一定要係廁所嘅，邊鳩度傾都得啦

我講過我係鍾意睇滴臘唔係玩滴臘啊嗎

咁要諗嫁ma
你咁叻你擺啦
擺啦擺啦嘛仲唔擺

嘩！正呀
有聲有畫面

我係香港最受歡迎男歌手呀 唔好玩朵喇！黎喇

啲女人去廁所都唔係剩係痾尿

邊洗我哄呀，你條女個波咁大
比着我，玩波都玩成日啦

正

駛下定黎駛下？

無咩姐 我屈你得唔得

我就話係忌廉蛋糕加隻燒賣 上面鋪咗黑椒汁 仲插住支蠟燭添 啱啱一斤野唔使找

咁呀梗係你啱啦，雖然你無樣中

點解無人講

唔係你食晒我d餸頭餸尾？ 我仲有得高架

妹妹你坐床頭，哥哥我解褲頭

走投

唔打過你個冚家剷我都唔知自己咁好播架

師父,我死左之後,你記住燒個防火大波妹俾我

你佢日咁貪心
遲早就痴媽筋

錢啊！ 唔係鏈啊 美女！

哇～～～～點生出黎嫁....

有無人學到化骨龍果種神情和語氣
好想學但學唔到

象拔蚌

有聲

我頭先見到個女人拖住個細路仔呀！但阿嫂個波有無咁大呀？

唔係都上去望望啦！百年難得一見呀！

唔止對白
個動作先經典

唔記得邊套

賭俠1999

師母個波有無咁大呀（連埋個動作）

if you lum her i dui lum you

你啊，唔好讀書喇，去日本發展啊嘛
e菇e菇,撚多yo媽佢斯摸拖茤

食屎啦你

見大家氣氛咁緊張
諗住玩下樂器咁姐

買啦，買啦嘛，仲唔買？

咁多頁都無

「勢要去，入刀山」

我愛蔡楓華

清無追post?
出現過幾次喎

耶穌都留佢唔著 我話既

500蚊 碗雲吞面有無呀

華dee你個仆街都唔關心我嘅

阿偉死左架啦 你揀架嘛 偶像

皇母娘娘個盤桃我都食到呀！

曾經最接近周星馳嘅人

沙律
果把聲

大家都講中文 收平d好嗎？

咁就閪喇，你即係唔信啦，唔信你就咪柒問啦。。。

From <出埃及記>

而家中3t 唔係中3槍喎

無刀呀！

買乜鳩

i go to market 買餸everyday
stuff, what kind of stuff

唔好玩朵啦 我香港最受歡迎男歌手呀

嘩！點生出嚟㗎？！

就憑你呀?
劈你老母
喂 兒童不宜喎
咁呀 唱兒歌把啦
你係一個冚家剷 旺角追到銅鑼灣
一刀劈甩你個頭 一腳踢爆你蘿柚
你係一個冚家剷 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

家陣香港經濟低迷，苦海求天
我家下嘅心情已經好肉酸嫁啦我
賣翻版vcd又比拉
沙津又話黎到飛我嘅時間
我死啦我

喂靚仔 借個火黎丫
喂借啲錢黎丫

都話鐵觀音囉！